元朗站用滅火筒掩護手足退嘅 入一入黎

哥哥你地好型呀
大家一齊向滅火筒哥哥們示愛